山竹威力

痴撚線 點做到打到張櫈都飛落街